## Теоретический вопрос 

1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

Це спосіб представлення структурного документа за допомогою об'єктів, що представляє документ як дерево вузлів, де кожен вузол представляє частину документа

